
                      una pasada este remake,los seres deformes muy bien hechos,las imagenes,como esta rodada,la musica de fondo,es un conjunto perfecto y me hizo pasar un gran rato
        
            